(有圖）日本妹隨拍

身在日本鄉下地方

好大對臂

對腳咩事

樓主收手啦

日本好興呢種褲 襯得幾好睇

想上報紙

More

同佢講話覺得佢好靚，唔好意思忍唔住影左佢張相，問佢攞contact sd返張相比佢，再約佢食飯，再約返酒店小酎幾杯，之後唔洗教啦

最後做埋黨主席

成28吋大脾

我諗可能係條格仔褲引起視覺上既錯覺

放大睇好撚樣衰 正面想像到係男人樣

條女旁邊有份人體學既notes
難道係醫科生

我都覺得幾好睇
所以影俾大家睇下

其實係玩開肢解既連環殺手

佢見到樓主影相之後就除衫
下一張應該胸圍

日本妹真係好正

你話瘦多好看

成架完美自護咁著到

好想同佢黎一段異國邂逅

好撚靚 但想睇正面

樓主比人拉咗？

真係會俾人拉
樓主小心啲

放心，我仲健在
係香港反而我驚拉多D

送多張俾大家，埋黎任揀

試下慢慢行埋去
隨住部車嘅搖動磨下佢
之後用兩隻係兩隻手指撩下佢
跟住開始磨

[url]網址[/url][img]圖片網址[/img][img]圖片網[img]圖片網址[/img]址[/img]

果然 見唔到個樣係最好

架車好吉喎，想磨都磨唔到

喺日本影相好似唔可以靜音

呢個簡直係女神級

日本出既手機先唔可以

樓主係偽娘入左女性車廂

日本街拍好似一定唔可以見樣,否則犯法?

犯法架
雖然有圖係好事

(有圖）日本妹偷拍

有無人幫手一齊SEND去日本領事館????
之前試過, 果條友真係無得入境

你知樓主咩名咩?

比人拉未

領事館報警---->差佬要連仔提供ISP資料---->差佬去寬頻公司查詢拎到個人資料---->拉人

差佬依D最易做

大驚小怪

唔知點解啲日本妹硬係有種魔力
有種氣質令佢哋即使樣唔太靚
都有一種好gfable嘅感覺同想望多佢幾眼

btw 巴打影還影記得小心同較靜音
之前唔知邊位巴打講過日本有俏像權
就算唔係特寫人哋某部份都可以告你
冇得好似香港咁老吹話影緊風景卸責

Elephant leg sick

我係用鴨記買既卡，又點拎個人資料呀

最後發現無波
原來係男人黎

喺日本邊度

日本d女真係好正
之前去大阪果頭又係勁多靚女
都唔明點解咁多連登仔話色豬扒

女人車廂？

D報警撚收收皮啦

哇成個齊藤飛鳥咁

我係大阪住左四個月，真係唔太覺有好多靚女

lm

留名
樓主

多謝樓主 不過小心啲呀

各位放心，岩岩轉左坐巴士
呢幾日見有女我可以影到既都會放上黎益下連登仔

小心安全
諗起呢幾日都有日本妹

點解求其影個都咁撚靚

個身型好好攬

磨牙

呢啲仆街仔最撚乞人憎
唔順眼咪唔撚好睇然後負評上一頁囉
係咁撚正義覺得人哋犯撚咗法要警惡懲奸就坐言起行寫信去領事報串
你啲港豬最叻篤灰㗎啦

為幾張相搞到揾領事去報警
你老味唔講以為樓主犯咗乜撚嘢跨境罪行販賣人口賣撚咗相入面班日本妹嚟香港
駛唔駛揾埋日本外務省同香港申請引渡，拉樓主返日本審呀戇鳩仔

旺角d女正好多啦

日本邊道？

因為樓主係日本火車影相 所以香港警察要搞一大輪係香港拉人 再引導返去日本審？
屌你運毒咩

咪撚9up啦

鄉下妹都靚過港女

你估佢真係求其影咩on9

走啦報警撚

有圖係好,小心比人捉啊
Btw,磨牙

大阪？

可能佢好彩，日本可以見到究極體，樣衰到不敢直視

鹿兒島

日本真係周圍都好多唔錯既女
Btw 樓主好變態

夠膽就正面影，唔益CD rom

上次去大版

右面男人腳

咁人地真係男人黎嘛

坐錯左架慢巴士，簡直係 日本版狗巴53號

都仲有幾個站先到

開心速遞 mandy

嘩

好掛住東京，黎type一街都有，再高質都一地都係

日本d ol真係好撚正 次次去日本都一路行一路扯

唔知好似av咁聊佢扑野得唔得呢

巴打邊到去邊到，好貴

好彩我有 爬屎

又有Live 新相

好想幫襯

京都站

東京真係好多靚女 大阪都多
日本多真係多靚女啲
日本>>>>香港>>台灣>>>>>>>>>>韓妹

日本>>>>台灣>>>>韓國>>>>>香港

韓國....

港女其實唔係咁差姐
係性格差姐 好似係

正能到

到底你哋係咪真係有去過日本
周街都係豬扒 靚女真係有幾多

地味子

京都周街都靚女

日本人衣著好似都幾有自己風格

勁似

天氣環境優勝

日本妹真係好識打扮
好多時就算唔係靚女但都覺得好吸引

京都/東京一地都係
到底之前個位巴打見到咩怪物

我都忍唔住要分享下!!!!!!!!!

快

京都啲女好撚靚
大阪又肥又豬

this jeng

其實去日本記得開tinder 睇日本妹 仲多野睇
香港tinder 好多賓賓

尾行

唔係掛
之前係大阪求鳩其入咗間居酒屋啲女女好正喎

差少少就見到

咁你咁講, 我都要SHARE 了....

啪啪啪一流 你識乜

係咪大阪車站月店間7仔？

右邊

月台

究竟點影

偷影架
係日本, 好似大部份人唔like 你影佢..... 但我影左幾個女仔1
發覺日本好似對陌生人都比較怕羞

求其影都咁勁

有邊個人鍾意你影佢嫁
香港比三唔識七既人影都驚喇
衰在冇得告姐

好在, 佢地知影佢,佢地都唔會西面, 但會好懢介

男影女生全身相
全無色情都被捕

日本神奈川川崎市一名中年男子，因在電車上拍攝隔鄰的女大生被捕。但大家不要誤會，他並非偷拍裙底或「高炒」胸部，而是拍了一張女事主的全身照而已。

上月28日下午5時45分左右，川崎市環境局40歲職員大高亮輔，在火車上拍攝隔鄰一名21歲女大學生。女大生報警，警方到場以違反防猥褻言行條例拘捕大高亮輔。日本防猥褻言行條例旨在保護女性安全，法例規定即使只是拍照，如果女方感到不安或憂慮，都可以逮捕「肇事者」；就算只是將鏡頭指向某位女性，未有按掣拍攝，若果女方報警，警員一樣可以拘捕有關人士。

2011年一名男子拍攝一名在列車睡覺的女子被捕，2008年一名自衞隊隊員因為拍了11張一名衣著整齊的女子臀部照片，而被日本最高法院裁定罪成。

轉載自蘋果動新聞

唔係話報唔報警呢個問題
樓主偷影得就要有定心理準備俾人捉到
到時仆街唔好喊

日本東京大阪係多靚女既，啲女皮膚好好，男仔都還可以，衣著打扮好講究又有風格，女仔化妝技巧高超

係....
日本當你係痴漢....

諗起成班港蝗去人地國家偷影人就想作噁

最搞笑係樓上班人仲屌鳩人多事唔好睇就出去
即係樓主犯法，仲要有班人支持樓主犯法

好在無比人發現

高質post

如果女方感到不安或憂慮

日本真係好多靚女 尤其大阪
咪撚同我講話有啲日本地區啲女好柒
邊撚到都有架啦 你睇下香港
香港好多女靚嘅都係mix
日本靚女靚得嚟好注重妝容
每一個著衫都好有自己特色
靚既程度真心高好多班
似得香港啲女一撚樣樣
比人話靚個啲我好奇心下睇睇
靚係邊 普通學生妹樣又話靚 五官普通嘅又話靚
日本妹又白又眼大又鼻高真係高好多班

有幾搞笑
你笑點有幾高

著衫多變化
知自己缺點又識得遮
香港D肥婆豬西夠膽死學人著短裙熱褲露腰

蘿蔔 + 黑絲

我係咪好變態

橫濱最多OL

係咪國足球員

嘩
又界波袋 又靚

樓主就快會收成日本妹隨屌

有d 似韓妹

屌，講起韓妹
上次去大阪見親啲韓妹都係肥婆黎

我有理由相信黎幾個唔係講普通話就係廣東話

ching睇撚住俾人拉條女啤鳩住你

係.... 真係勁多香港人同大陸人

望落個廣場好似好熟, 係唔係鹿兒島個AMU

唔知點解佢哋咁識襯衫

av圖就咪撚放上黎啦

扯晒火

搭江之電果時影
真係忍唔到手

死出去喇屌你老母

嘩江之島咁撚多好野嘅
下次去吓先

秋葉原好多過去俾錢就得喎

呢個係我去日本見到最靚既女仔

條女校花級

驗眼啦

張相影得差
呢個真係唔錯, 真人

朋友sd

上次去食蟹個個啊婆黎

睇彩數

痴漢post

係

街拍

美極

無知一問
女性車箱而家WFC? 男人都入去座冇所謂? 定係人多先唔可以?

早前去東京，坐左上去，之後發覺係女性車箱，但見有其他男人都照坐
加上另一伴起旁邊，所以就無走

對腳

唔係有時段限制架咩

樓主一定勁靚仔
咁影都冇人理

JK

係東京扮自拍咁影 幾驚佢發現 啲女都唔係好差其實 10個總有4 5個好

絲打

係，得返工放工時間

有幾個唔錯

咁凍都仲著短裙

巴打 小心D 呢D 女唔好亂影
好多時旁邊有狗公𥄫住

呢張好有水準
俾我會坐過少少直接試影底底

btw, 江之島條鐵路咁少人？？
我去過幾次都迫滿晒人

點解 可以咁大膽 影到咁正面

呢堆擺明企街

日日出街都行緊fashion show唔識都變好叻啦

我杯茶

諗起之前有巴打係羽田見到個架妹
（冇圖）羽田機場早機 熟睡短布美女

堂島組我都一拳一件啦 怕咩

sor 玩龍如玩上腦

港女真係輸哂 可能係天氣問題

嵐山好多時都拍到浴衣女. 重可以主動叫佢合照

靚腳, 加上張綠色椅 ,
個背景又靚. 拍得好正.

港女黎

呢個女仔好有初戀味道

樓主格仔控

無得返日本家鄉慘過死
唔好咁啦賤種人

巴打去到日本係咪有置身於av片場既感覺?

其實你點睇 ?

拎完張飛,落車俾佢睇再入錢 ?

邊到?長崎咩豪XX堡

～個個都正過香港隨街見

依個真心正

未見過女人咁

做乜影我老婆

東京迪迪尼

黃翠如咁

好神聖既感覺

有屍執？

上車拎飛會有個號碼，愈早上車個no 愈細
跟住睇住上面個moon 顯示價錢俾錢
幾方便

去日本真係好開心...

祭典

有無其他亞洲地區可以挑機

韓妹正d

上年係GU影

電車偷拍人

唔講禮唔禮貌呢啲野，因住比人當痴漢

你報警啦

日本妹 中學已經化妝
好早開始打扮
自然就工多藝熟

香港人 中學就瘋狂補習 溫書
中學之後 先岩岩開始學打扮
同埋香港妹無咁有心機
等級差太多

jk

香港空氣都差啦
多謝大陸 吊

仲有香港天氣都係衰 又溼又熱

Lm

鄉下妹先正
好多17，18歲妹妹仔 做便利店 pure到仆街

正wo ching

條仔真係好撚型呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口深喉佢條巨龍度係咁吸啜!!!
要佢條巨龍瘋狂抽插我個口!!!
條利伸到最盡不斷打圈將佢龜頭內所有鳩屎全部奶乾淨!!!
連佢兩粒蛋蛋邊既袋底泥都要奶埋!!!
兩隻手大大狂搾佢對大波
食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身將個屎眼坐落佢個口度!!!
逼佢奶我屎眼!!整濕我個屎眼!!!
望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
插到我個屎眼最盡，頂到去直腸，然後射精!!
一定要搞大我個肚!!!
最後再坐落佢個口迫佢食返佢自己D精液!!!

ate添啦

死撚返出去啦死hehe

日本妹雖然樣不及港女 比例上靚女 但著衫真係唔係千遍一律囉

日本鄉下妹
個仲純港女真係拍馬都追唔上

唔敢咁近影，所以

上次去原宿

日本有種好浪漫嘅感覺

左右都唔撚識分

個中庭有啲假草俾人坐

D校服裙真係膝頭以上

唔知初中,小學係咪都可以咁短

毒撚真係好撚噁心恐怖

我上次去 佢

*佢果度放滿左d枱凳比人坐住睇show

香港痴漢出走日本記

幾時去東歐

睇樣

痴撚線 呢個正撚到

唔偷拍咁合照囉

偽毒可恥

廣島站附近，岩岩影

再黎一張大家慢慢J

京都都有好多靚女

關撚事咩 死因一定係唔識化妝 間唔中見到d 大陸妹都屌打港女

唔撚關事，係港女懶做運動又飲得太多鉛水，一係就營養不良，一係就肥過隻豬，點救姐

屌你又真 重要有成條街有一半係tb look 係做咩撚

GOOD, MORE!

我發現日本妹個頭好多都偏細 睇落成個人好纖幼

日本人本身個骨架偏細
個人又夠窄 頭細得黎又會面細細鼻細細
之後再配合日本既高超化妝技術
單眼皮都變哂大眼妹

藤原櫻 ？

點解日本妹妹好似特別白滑？
香港好多塊面黃到

化妝？

more more

好鬼似電車男裡面既愛馬仕小姐

人在日本，10個有9個都有化妝，9個有3個就係化濃妝，btw真心靚女多

根本全日本都係靚女
如果有機會既
同日本好結婚....可惜

Kentucky school shooting: Two teenagers dead and 17 injured

Two people have been killed and 17 injured in a high school shooting in the US state of Kentucky.

A 15-year-old girl died at the scene at Marshall County High School in the town of Benton and a 15-year-old boy died in hospital, said Kentucky's governor.

The unidentified attacker was a 15-year-old male student, who was arrested and is in custody.

State police said he was detained about 15 minutes after opening fire at 08:00 local time on Tuesday.

你確定
日本都有肥婆 係比例唔高 好似係

又有新相

點識架？

依個真係女神級
係奈良公園全程係佢附近影相